https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|node|/|7725714|:|3429|/|01|/|16|[|ข่าวลือ|]| |Apple| |กำลัง|พัฒนา|อุปกรณ์|ชาร์จ|แบตเตอรี่|แบบ|ไร้|สาย|ที่|ใช้|งาน|ได้|ไกล|ขึ้น|https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|sites|/|default|/|files|/|imagecache|/|news|-|thumbnail|/|category|_|pictures|/|Apple|_|logo|_|black|.|svg|_|.|pngApple|
Rumors|
Wireless| |Charging|
tayk|045|
Apple| |กำลัง|ร่วมมือ|กับ|หุ้นส่วน|ทั้ง|ใน|สหรัฐอเมริกา|และ|เอเชีย| |ทำ|อุปกรณ์|ที่|รองรับ|การ|ชาร์จ|แบตเตอรี่|แบบ|ไร้|สาย| |โดย|เทคโนโลยี|ใหม่|ที่|ว่า|นี้|จะ|รองรับ|การ|ใช้|งาน|ใน|ระยะ|ที่|ไกล|กว่า|ที่|เคย|มี|อยู่|ใน|ท้อง|ตลาด|ได้|
ใน|รายงาน|ยัง|กล่าว|อีก|ว่า| |Apple| |ประสบ|ความ|สำเร็จ|ใน|การ|ลด|ความ|สูญเสีย|พลังงาน| |ที่|มัก|เป็น|ปัญหา|ที่|พบ|ได้|กับ|อุปกรณ์|ประเภท|นี้| |และ|เรา|มี|สิทธิ์|ที่|จะ|ได้|เห็น| |Apple| |นำ|เทคโนโลยี|นี้|มา|ใช้|ใน|ช่วง|ปี| |2560|
ที่มา|  |Bloomberg|


https//www.blognone.com/node/77257143429/01/16[ข่าวลือ]Appleกำลังพัฒนาอุปกรณ์ชาร์จแบตเตอรี่ไร้สายใช้งานไกลhttps//www.blognone.com/sites/default/files/imagecache/news-thumbnail/category_pictures/Apple_logo_black.svg_.pngApple
Rumors
WirelessCharging
tayk045
Appleกำลังร่วมมือหุ้นส่วนสหรัฐอเมริกาเอเชียทำอุปกรณ์รองรับชาร์จแบตเตอรี่ไร้สายเทคโนโลยีใหม่รองรับใช้งานระยะไกลท้องตลาดรายงานAppleประสบสำเร็จลดสูญเสียพลังงานมักปัญหาอุปกรณ์ประเภทสิทธิ์Appleนำเทคโนโลยีใช้ปี2560
ที่มาBloomberg